其實動物傳心術係唔係同太極等功夫一9樣, 學果個已經洗腦洗撚到自己都信

自我催眠, 已經接近係邪教洗腦, 同學法輪功果班係冇撚分別

咩叫太極等功夫？